點解熱刺咁低人工,真係咁窮?

暴聯又然

明明冇咩球星，咁平庸，咁高人工？

下季英冠冠軍你話平庸？

魚腩隊用成332 M

我王者曼又然